文員仔口呢個term點黎？

食kfc

文員仔 挑選哪位

7月唔好講呢啲啦

放過佢啦